818 係台北

未返香港去唔到集會
有無手足知台北有無集會支持

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推